推拉師入一入thx

波台不斷開post笑利狗輸波嘅同時，熱門38個post只有2個屬於波台
自己諗下盲目拉cc台以外嘅post有冇用
全部screenshot都喺0400左右一次過cap

樓豬五毛

推拉師連個rule點玩都唔識就學人推拉

延伸閱讀：

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

樓主五毛 拉

樓豬係

五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o

唔係話唔應該用不推文回覆，而係你唔想理可以唔撳入去睇，唔需要入去然後拉拉拉拉拉
觀看次數、停留時間一樣影響熱門分數
另外，講認真嘢唔好再用clickbait標題搏view

癲過廿四個比利

Cctai班推拉師係單細胞生物
個腦淨係處班理到抗爭
唔比人講飲講食講波

咪咁harsh啦，可能佢哋唔知熱門點運作啫
雖然我好唔鍾意一部分人玩一言堂

屌啦 kobe個次都知咩事 痴撚線
乜撚都唔比人講 個熱門唔好叫熱門啦
叫時事熱門台咪算囉

好波
都未講情緒勒索道德綁架

歡迎樓豬

同大家update吓cc tai啲手段先